[馬後炮] 當日都唔撚知邊條柒頭諗到黃絲帶頭像,繼而分成黃藍絲

又唔見有一個山埃軍師係節目度話：黃絲帶會比位共產黨入, 比共產黨屈成係顏色革命啵

後遺症又多撚到仆街，比對家同熱狗瘋狂鬥黃，吹撚到７５０萬香港人都係藍，已經玩撚殘你地

大家都只想吹

你班黃屍捧曾俊華
鬥黃撚：曾俊華係藍架

你班黃屍捧龍門
鬥黃撚：龍門係藍架

你班黃屍捧阿布泰
鬥黃撚：阿布泰係藍架

屌，ＬＯＯＰ落去跟撚本全香港７５０萬人都係藍

無黃藍絲一樣會有其他野代替

用下個腦啦

班鬥黃撚都唔撚知係唔係想造撚到全香港７５０萬人都係藍既假像

本身標籤就係ＦＯＲ Ｄ無腦同懶人
有少少腦都唔撚會只分２類香港人
比我分就分成，真心奶共，為錢奶共，怕死唔敢挑戰共產黨，反共 ４類香港人
睇你想ＣＯＮＮＥＣＴ幾多類人，定係想學始祖巨人繼承人咁吹撚到全世界都係鬼／共諜／藍屍

嗰期好似好興一有咩事就轉頭像

黃絲帶係2014年民陣發起